女子深水埗遇襲 粉臉受傷痛到咀歪

遇襲女子送院。(胡德威攝)

警員在場調查。(胡德威攝)

深水埗發生傷人案，凌晨3時許，一名年約30歲女子，途經北河街與荔枝角道交界，疑因故與人爭執，突遭對方襲擊，額頭、臉及右手受傷，兇徒傷人後逃去，女事主報警求助。

警員到場調查，並在附近兜截，惟無發現。女事主由救護車送往醫院時狀甚痛苦，臉容扭曲，情緒激動。

高潮緊?

以為佢作緊動

好心呢啲情況就唔好影人相啦

深水埗